有無絲打鍾意男朋友r自己腳板底

平時好驚唧

但又好鍾意男朋友r自己腳板底

好痕又好正

一個字

爽啊

R閪就有

做多咗